奇怪價值觀

唔知係咪得我係咁諗，但有啲價值觀我係同常人唔同

例如我覺得，愛同性係分開，我女朋友有第二個我都冇所謂，佢個心愛我就得。同樣我愛佢就得，就算出去呃蝦條都唔算背叛，利申未叫過雞

仲有，我自己會同時愛兩個人，一個係我女朋友，另一個係表白過冇一齊，因為我有女朋友。但就算b鐘意我我都唔會放棄a。利申同女朋友下星期結婚，但我都同時好愛b。最多一腳踩兩船 但我都唔會介意女朋友係咁

結婚証書對我黎講好似簽個名咁冇特別，

仲有啲例如我覺得老豆老母兄弟姐妹都只係普通人，搬左出去7年都未試過打電話比佢地，去旅行或者有咩事都未試過通知佢地。

做野方面，階級係冇用，錯左上司都會鬧。

仲有冇人會係咁？

我覺得冇問題，我隔離屋陳伯隻狗都係咁。

啱 我隻狗都係得閒屌下個隻 下次又屌下呢隻

我同樓主諗法一L樣

其實我簽個名同講一句我愛你其實唔難
我依個時候唔信一生一世依個世紀騙局
當我都唔信一生一世 我無理由要求條女要對我一生一世 所以我會比自由佢
如果我綠帽左 我覺得無蝕底 因為我個promise都唔係一生一世

但係唔代表唔愛佢

同埋 性同愛分開都無乜野 有時候係各取所需 只要安全同唔濫就ok la

冇錯

笑左

唔算奇怪既。每個人既價值觀都多數都係細細個家庭觀念育成，你都大個啦。識分析咪ok law
但呢d 奇怪價值觀有無阻到你既生活先，呢個先係重點。

記唔記得我呀巴打